仲有無人要搓手液？

炒狗死全家，真係比人飛機左 依家100ml同75ml都有80支左右
全部法國寄過黎，因為delay左成個禮拜所以棄晒單
成本價都要3歐一支，可以上網check
依家$20一支有無人要
或者邊到會真係有需要我都可以捐左佢

幫推

試下平賣俾中小學生

可以捐比視障人士啊
佢地用觸覺代替視覺 好需要搓手液咖

推

欏去捐啦

賣唔落手比中小學生，寧願見到送比佢地
但最近都失業，所以呢度都6000幾，希望真係拎番成本佢地又平買到

有咩途徑

好難喎而家一街都係咁上下價

幫你要幾支等你慢慢散貨啦
有無tg呀清

emmmmmm5

想要6支

不如揾下kol幫下手，佢地散貨方法多啲，當然你有晒單證明你冇從中cap水應該唔會有問題嘅

你上網搵下呢個牌子就知我有無cap水 我賣20一支就-$15

上面有TG

唔係我話呀係揾人幫手嘅時候費事比人話食人血炸我都想幫你但我自己都有多，所以先叫你揾kol幫手

之前嚮facebook見到呢個組織有幫手募集物資

唔該晒爸打，岩岩搵佢地無人覆

Psh

Pay

Push

ching仲有冇貨？